頭條日報:警方以機場有禁制令為由 禁止職工盟周三國泰城集會

持續兩個多月的反修例風波中，國泰航空備受壓力，解僱多名員工，就連港龍工會主席施安娜亦疑因社交平台個人言論而被解僱，職工盟發起周三（28日）在國泰城集會。不過職工盟秘書長李卓人在facebook表示，警方以機場有禁制令為理由，禁止國泰城集會 。

職工盟強烈遣責警方剝奪市民集會自由，並即時申請向公眾集會和遊行上訴委員會上訴。

職工盟原擬今日(周一)在國泰城舉行集會，不滿公司在反對修訂《逃犯條例》風波下，解僱多名航空界從業員，但由於未取得警方的「不反對通知書」，將集會推遲至周三舉行，以便有足夠時間申請「不反對通知書」，但終被警方反對。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

星期一改 到星期三 都唔批

係咪違憲

禁制令咁撚大?佢有冇睇過?

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

仲未有政黨出嚟用用基本法去打?

個禁制令容許合法集會wor

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

機場張禁制令有包括埋國泰城咩

佢話機場包埋，唔通真係警權大過所以嘢?

都唔知泛民班律師係到做乜撚野

意料之內架喎

販民有名你叫
毛ee一行開，成班就鳩黎，正垃圾

又黎唔知泛民去左邊，呢兩個月仲講呢d 野都唔知咩居心，同埋d 法律野咁撚易打就打甩到暴動唔駛坐啦

機場幾撚時包埋國泰城？

同埋宜家有無禁制令、反對通知都無人care 架啦，係睇下個交通點應對架姐

禁制令的機場範圍在那？

好似全個機場島

係法律果方面我咁耐就真係見唔到泛民班律師做過d咩 留意番我係講緊律師
定係又黎泛民唔屌得?憑乜撚野唔屌得?

完全唔見人

總之泛民做半件唔啱班分化私怨撚心水就馬上批鬥而家係時代革命定係文革呀

我印象中一般講機場
係包晒成個機場島
唔係咩新整出黎既古惑野

完全唔見晒